有冇人知Altech/Razer 電腦展呢個ShowGirl 係邊個

對眼好大好靚﹐好想認識佢

推post